［求救］唔小心格式化左張SD卡..

如題..有無巴打識點樣救返入面d資料

molamola

Push

用final data 啦

上網搵個程式叫唔知咩 recovery 可以拎番9成既相

linux + testdisk ?

如果原封不動，冇low level format/ write過data落去，用recovery software eg ZAR之類會救到。

舊軟件 Digital Image Recovery